某程度上幾欣賞Trump

雖然佢有啲政策我真係不敢苟同，但真係言出必行，唔係一個政棍

只係諗，點解偏偏係佢言出必行

睇多陣先，唔好咁老定

有班liberal阻撓，未必每件事都咁順利

build wall